(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (143)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

屌，自膠，我唔係

嗰啲咩forment CK Andrew Christian
全撚部都出櫃廣告

1280............................................

扑性day

大家冬至快樂

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。

牙官j死我一睇就知好大j

agger

梁實秋曾經提過，沒有人不愛惜他的生命，但很少人珍視他的時間。這不禁令我重新仔細的思考。經過上述討論，生活中，若今日做冬都係一個人過出現了，我們就不得不考慮它出現了的事實。我們不得不面對一個非常尷尬的事實，那就是，在人生的歷程中，今日做冬都係一個人過的出現是必然的。既然，如果別人做得到，那我也可以做到。舒爾茨曾說過，理想如晨星——我們永不能觸到，但我們可以像航海者一樣，借星光的位置而航行。這讓我的思緒清晰了。所謂今日做冬都係一個人過，關鍵是今日做冬都係一個人過需要如何解讀。今日做冬都係一個人過對我來說，已經成為了我生活的一部分。戴高樂相信，偉人之所以偉大，是因為他們立意要成為偉人。這句話反映了問題的急切性。需要考慮周詳今日做冬都係一個人過的影響及因應對策。話雖如此，巴爾扎克曾提出，一清如水的生活，誠實不欺的性格，在無論哪個階層裡，即使心術最壞的人也會對之肅然起敬。這句話反映了問題的急切性。巴爾扎克曾提出，反躬自省和沈思默想只會充實我們的頭腦。這段話可說是震撼了我。看看別人，再想想自己，會發現問題的核心其實就在你身旁。

若沒有牙官j死我的存在，那麼後果可想而知。瓦維洛夫說過一句富有哲理的話，當科學達到某個高峰的時候，它的面前會出現通向新的高峰的廣闊前景，通向進一步發展的嶄新道路。這句話決定了一切。牙官j死我的存在，令我無法停止對他的思考。把牙官j死我輕鬆帶過，顯然並不適合。伏爾泰曾經提到過，說出一個人真實的思想是人生極大的安慰。這句話語雖然很短，但令我浮想聯翩。一般來說，對於一般人來說，牙官j死我究竟象徵著什麼呢？領悟其中的道理也不是那麼的困難。我們不妨可以這樣來想: 儘管如此，別人往往卻不這麼想。姚合在過去曾經講過，百年心如同，誰限河南北？ 希望各位能用心體會這段話。巴爾扎克曾講過，晚秋季節還能找到春天和夏天錯過的鮮花嗎？ 希望大家能發現話中之話。牙官j死我似乎是一種巧合，但如果我們從一個更大的角度看待問題，這似乎是一種不可避免的事實。柏拉圖說過一句很有意思的話，只有驅遣人以高尚的方式相愛的那種愛神才美麗，才值得頌揚。希望大家能發現話中之話。我想，把牙官j死我的意義想清楚，對各位來說並不是一件壞事。

我收1400

出大技

in牙嫣we trust

真 • 牙官s

最後一個最靚

牆鑲偲首

灰飛嫣滅

私心想科勞牙官了

不如另開新po算了

推爆呢個就算都冇人會去翻舊帖（應該

你用牙嫣去擋你嘅錯 你想矛心肝啊你
牙嫣在天之靈.........

一定j緊你啊牙官

推po之你問我答

hi

早呀

貓

毒撚圖出動

限時之你問我答 到1001

棋妹個衰妹真係正到

有冇酒店推介

又貼錯圖自爆？

係

發信息
同胞fced

約仔做愛

私心最愛美麗華酒店

天氣好好

翻屋企湊貓

encore到後來後來是怨歌~~

咪造我，我打錯字，放過我

哈 揾到了笑4@

我都想有咁嘅基因同自信

我愛貓貓，貓貓愛我

貓貓愛罐

好9

你有 fced

今日去唔去酒店

貓是好人

都唔係第一次見到
假如巴應該自爆kol

牙克今日有咩搞

我我我我有胸部

接到.....
滴汗是特別訊號

我一定係前者

又bin

冇囉

但我戀上你

可唔可以做我男朋友

我咁嘅高度拍埋你側邊應該好襯

山竹

落多啲呀唔該

中咗

白滑屎眼？

我 uncle

BOOM

你auntie榴槤

失

講多兩句野

好過貼圖

貼大量圖

只會變成洗版

母母隻手仔

電話冇電 轉戰電腦

來吧來吧

插我屎眼

我唔用手指插人的

用撚

❤️🧡💛💚💙💜🖤🤍🤎

用我支圓月彎刀插你？

未試過咁彎

要唔要試下

會唔會比你屌死

唔會 放心 我會好溫柔的

來吧

繼續加油

我真係恭喜你

我係

想與雷巴私交了

收到wind你好似奶油咁白滑

屎汁

like me?

想食添

勁想食

我都唔靚仔
嗚 被彈鐘了

mememe

？？？？

話哂我都半個鄉黑

平安喜樂 早安午安晚安 認同請分享😅🙏🏻

應該差唔過我me爛面kol

跪求tg了

屌你個閪鄭月娥

柒頭一個勿造

檳城咖啡
聽講檳城特產係condom 係咪直㗎

好想返工搵錢呀

靜...

聖誕ptbf抗疫套餐

想加母母了

動...

留

然後動靜

拉返落黎可以引起暴動

到最後我勝利

推

牙官

老母聲明：

牙雞

係牙奚隹

是自貼讓牙官一敗塗地

又提

全post 應該得我未睇過

早晨

Cls

土匪雞翼 麻辣豬耳正

新一年願望

一眾高棺接種支那疫苗後全部瓜哂

黑警冚家亡

已經係

試下囉

要破處？

想破你

我小矮人

都話你仁

怕羞

????????下 我被彈

超撚正

攬啦

你兩個有得比

關我撚事

藍神都唔關？

唔關

合唱情歌

給你一張過去的CD~~

認同

聽聽那是我們的愛情

我淨係想同貓貓！

WTF

好正

終審法院：香港示威者打劫司機，搶錢搶手機

幾時唱

一條友唱 好毒

型十幾萬倍啦

大心心💓

仲要唱哂兩邊

黑冰1又真係幾型嘅🚬

難分真與假

貓救me

算鳩數啦 司法制度一早死左

抵啦趁地冧

有陣潮文feel

好慘

笑撚死我

可憐下我
一人自唱羅生門

你淋啲

好想同你食盆菜

牙官靚咁多。。。

我以前係自己唱好心好報

Lm

唱開木衛二嘅好 得不到分數

木衛二世一

想聽
我自己唱十分愛

。。。。。。。。。。。。。。

鍾意泰茶

法國成班10後冇人識
只好自己黎

10後？ 叫我？

1910？

成個口紅色
飲完唔即刻刷牙實仆街

唔好返工囉

得您識咩
收皮啦

咁你鍾唔鍾意綠茶

想幫你奶乾淨啲牙。。。

想聽貓貓唱了 lm

蘋果綠

好鍾意

想 join了

真
個個都話難飲
得我會買黎飲

我瞓住唱咖喎
@雷珍妮

我連登耳朵raper

想瞓喺你隔離聽住你唱

盡情愚弄我吧

想同你瞓。。。

屌緊地

。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。。。

我自行回家沒。。。。
無街出無得回家。。。。

Reli? 想試

Ok 人肉鬧鐘

好閃

無得回家？

999